1.Як можна оголосити змінну у Javascript?

За допомогою директив var, const, let.

2.У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Різниця полягає у тому, що метод promt має необов'язкове додаткове дефолтне значення, навідміну від confirm.

3.Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення типів - це автоматичне перетворення типу змінної в інший.
Наприклад, початкове значення змінної було цілочисельного типу (int), а при виведенні було додано до рядка та автоматично змінено на рядок.

const a = 2;
console.log('Число: ${a}');

